4月9號下午5點22分有大件事都無人提既話我正式宣佈娛台已死..

昂仔唔能係condom!!

娛樂台送頭表
4-9:撐昂大遊行！！！

佢太多閪屌想專心屌閪先自爆咋嘛

到底係邊個報串？！

#2

我支持昂仔，你們可以打我了